岩岩聽艾粒903講鬼故環節 嚇撚到我。。

條友搓輸左要落商台獨自講鬼故 講完就傻笑

節目氣氛姐屌你

正常都99地 笑下咁 今次又咁認真講鬼故 嚇親

但係真心好正
呀奴把聲其實好適合講鬼故

希望佢地繼續做

個美街學會又悶又無聊

最佳組合呀佢地兩個